[後生一樣可以好嚴重] 北海道の20代学生、重篤で人工呼吸器 新型コロナ感染

北海道は23日夜に公表した新型コロナウイルスの感染者8人（男性4人、女性4人）のうち、学生の20代女性が重篤な状態で、人工呼吸器を装着していると明らかにした。また、70代男性は酸素投与を受けており重症という。

北海道有個20歲後生女中招後轉嚴重，要用呼吸機協助呼吸

20代
講緊20幾歲
睇黎完全運氣

咁搞法隨時睇其他國家嘅死亡率，仲準過睇共匪篤果條數

證明唔係後生就無事
希望日本政府唔好再信WHO 鳩UP 認真防疫

係，支那篤數篤得太緊要

陣間班友又走入黎帶風向話日本仔抵死
又話日本仔lam共
但出面d lam 共po 好多都係出自日版CCTVB

廣東千三確診得6死 假撚到呢
不過可能食開野味免疫

所以香港唔戴口罩既9成都係新移民